集思廣益 呢排係屋企/hall做咩好

日日無所事事好似浪費緊人生

浪費陣

仲有得住hall?

有
日日係hall同fd打機